有冇人有depression/Social anxiety?

我幾年前已經確診有depression同anxiety諗住問下各位巴絲有冇類似經歷?

Push